★why今日仍有大批人搶樓？】映日灣開售：代理料可即日沽清

億京發展旗下荃灣映日灣周六(17日)進行首輪銷售，中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，該公司客戶出席率達8成以上。客源分布方面，新界區客人佔6成，九龍及香港區客各佔2成。

他指出，8月份大環境轉差下，樓市成交淡靜，映日灣開價有一成折讓，樓價吸引，加上間隔多元化，成功吸引市場搶購，當中有部分買家為新居屋回流客。由於剛需強烈，縱然惡劣環境，新盤亦有承接，料該盤周六公開發售的354伙可即日沽清。若項目繼續以原價加推，相信市場會有承接。

唔明

真係咁多人對香港咁有信心?

有買未為輸
首歌未停 個波未爆 邊個贏家都未知嘅

人地要死唔通唔俾佢死咩

映日灣好近呢道

【荃灣危城】重組8.5斬人夜 藍衣人一早埋伏荃灣 白衣兇徒有計劃襲擊

藍屍黎架姐

賣點：鄰近二坡防，方便習武

唔係 SEAFOOD 到搵自己人去買啊?

有前五毛爆過好多都係媒嚟

似

佢地係咪覺得香港不明朗前程唔會維持好長時間？ 即使樓格係買左後再跌 以香港地少人多及房屋需求 最田終都會升？

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

strong hold

其實呢10幾年，所有買樓既人都係媒，做假，無賺過錢，租先穩賺，好似係

新一輪負資產人誕生了

其實過咗呢排，啲樓咪又坐返火箭

一日大陸要走錢，香港仍然係第一選擇

希望樓價升上5萬一呎水平

未見棺材未流眼淚姐

自住驚閪全場進場